\vskip 0.25cm

\begin{center}
\begin{tabular}[]{|l|c| |c|c|}
     \hline 
     Présent & Absent & Heure &  Lieu\\
     \hline
     Florent Caspar & & &\\ Marie-Astrid Chanteloup & Personne & 16h & Discord\\ Théotime Frognet & & &\\
     \hline
\end{tabular}
\end{center}

\vskip 0,25cm


\textbf{Ordre du jour}

\begin{enumerate}
    \item Retour sur les objectifs de la semaine
    \item Répartion des tâches

\end{enumerate}
\vskip 0.25cm
\subsubsection{Retour sur les objectifs de la semaine}
\textit{Florent}\\
Mise en place des deux structures ainsi que l'ouverture et la lecture du fichier réalisées. Une question sur l'efficacité de la lecture mot par mot face à la lecture ligne par ligne est posée. Un test comparatif sera effectué pour comparer les deux.
\vskip 0,25cm
\textit{Théotime}\\
Implémentation de la création de la table de Hachage et de son remplisage partiel (uniquement les mots) réalisée.
\vskip 0,25cm
\textit{Marie-Astrid}\\
L'Overleaf a été crée et rendu accessible à tout les membres. Des premiers éléments de rédaction ont été complétés (ébauche de la GdP \& début de l'EdA sur la table de Hachage). Pour l'adaptation de la structure des doublets clef-valeur, plusieurs soucis sont remontés : à chaque suppression d'un éléments d'une liste, il est aussi nécessaire de libérer l'espace utilisé en mémoire par l'élément même. Cela pose plusieurs problème sur l'utilisation des tests de fonctionnement de la structure de liste. Cette implémentation sera transférée sur une nouvelle branche pour  être corrigée à plusieurs.

\subsubsection{Répartition des tâches}
La répartition proposée à la dernière réunion sur les attendus minimaux reste la même. Un peu d'explication de l'implémentation serait à faire dans le rapport par les personnes ayant écrit le code.\\
Par ailleurs, l'ensemble de l'équipe doit commencer à regarder les concepts de k-fold cross-validation pour pouvoir valider l'implémentation au plus vite.

\vskip 1,5cm
\textbf{TO-DO LIST}
\begin{itemize}
    \item Atteindre les attendus minimaux pour la prochaine fois si possible (concernés par les tâches)
    \item Recherche sur la méthode de k-fold cross-validation (tous)
    \item Mise à disposition de l'implémentation \verb|typedef struct elem* ELEMENT| à l'ensemble du groupe pour correction (Marie-Astrid, puis tous)
\end{itemize}

\vskip 0,75cm

\textit{Prochaine réunion : 16/05/2020}